下載photoshop失敗 求各位Ching指點迷津

用緊MacBook pro, macOS Sierra 10.12, 之前有down過Adobe Photoshop 試用，7日後就delete咗。但見delete得唔乾淨就衰多手去iFinder度delete所有Adobe嘅嘢File。結果依家想download 返Photoshop or premiere 或相關Adobe 程式都down唔到，淨係show "Some of the application components are missing from the application directory, please reinstall the application."

究竟有冇方法可以比我下載返Photoshop

Fixed!!! 麻煩哂啦Ching!!!